好撚後悔啊我！未見你之前我一啲都唔後悔，而家我好撚後悔啊！

點呀？點呀？示威呀？寸我呀？話比我聽你好掂呀？你好掂關我撚事呀？你叫我嚟做咩呀？叫我嚟做咩呀？

咩事阿？

黎耀輝